我始終覺得，絕對應該推由港共委任既土共法官上制裁list

司法獨立唔係借口
個d由港共委任，幫中共打壓香港人權既法官
根本係土共殺戮機器既幫兇
即係你會唔會覺得新疆既法官係無罪？
而且香港法官係外國大把資產同資歷
佢地係外國無晒呢d野同一個廢人無分別

跪求大家幫手推有用行動post

【不・推爆行動post!!!】和理非12.7 Family Day一於遊車河玩春袋!!!

問下solomon

(感謝list on Twitter!) 通過Uyghur Human Rights Policy Act

推

好難指證佢判決達惡意、刻意做成人道問題
先易後難
鋤咗重罪又夠料既下馬威先